ระบบสำหรับหน่วยทะเบียน
==========

## สถานประกอบการ
- `regis/company/` รายการ-บริษัทพร้อมลิงก์
- `regis/company/1234/` แสดงข้อมูลของบริษัท id 1234
- `regis/company/1234/students/53/` แสดงข้อมูลนิสิตที่ไปบริษัท id 1234 ปี 53
- `regis/company/1234/students/53/letter/` แสดงรายงานนิสิตที่ไปบริษัท id 1234 ปี 53

## ค้น
- นิสิต
  - เลขประจำตัว
  - ชื่อ, นามสกุล บางส่วน
- บริษัท
  - รหัส, ชื่อ, etc...

## ข้อมูลภาควิชา


## ข้อมูลนิสิต



